[終於講明]陳肇始：使用「安心出行」會納入防控疾病規例

// 這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣，資料只會留在自己的智能電話，若有確診者忘記記錄行蹤，會減慢追蹤。 //

用用下多人用
就隨時立埋法要全部人都用
所以唔好變習慣

// 進入第二階段，就是將「探熱器」變成「安心出行」的QR code，同樣要人不問原因地掃瞄，並表示願意服從店員，檢查電話畫面。這動作本身毫無意義，理論上技術上也不為追蹤市民，只為讓全民學習一個荒謬的新習慣。//

最多唔去最多唔食唔用

陰啲陰啲越踩越過